深圳支那人慶祝怪诞节係咪即係抄襲緊西方聖誕節？

桂林狗肉節呢?

玉林

維誕節